銀行啲錢邊有可能俾你地撳曬？

一個櫃員機入面有幾多錢，幾多種類。

<中國銀行>（印鈔銀行：中國銀行）

1千蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$1000*2000張
［第二個錢箱］$500*2000張 / 2500張
［第三個錢箱］$100*2000張
［第四個錢箱］$100*2000張（港幣或人民幣）

5百蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$500*2000張 / $500*2500張
［第二個錢箱］$500*2000張 / $500*2500張 / $100*2000張 / $100*2500張
［第三個錢箱］$100*2000張 / $100*2500張
［第四個錢箱］$100*2000張（港幣或人民幣）

以上提款機如果有人民幣嘅話，就會有機會放¥100*1000張/¥100*2000張

<渣打銀行>（印鈔銀行：渣打銀行）

1千蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$500*2500張
［第二個錢箱］$100*2500張
［第三個錢箱］$1000*700張
［第四個錢箱］¥100*500張

5百蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$500*2000張
［第二個錢箱］$500*2000張
［第三個錢箱］$100*2000張
［第四個錢箱］¥100*500張 / ¥100*1000張 / ¥100*2000張（大部份放500張）

<東亞銀行>（印鈔銀行：滙豐銀行）

5百蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$500*1800張 / $500*1600張 / $500*1400張 / $500*1200張
［第二個錢箱］$100*2000張
［第三個錢箱］$500*1800張 / $500*1600張 / $500*1400張 / $500*1200張
［第四個錢箱］$100*2000張 / ¥100*1000張

<中國工商銀行>（印鈔銀行：滙豐銀行 轉 中國銀行）

5百蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$500*2000張
［第二個錢箱］$100*2000張
［第三個錢箱］$500*2000張
［第四個錢箱］¥100*500張

<花旗銀行>（印鈔銀行：滙豐銀行）

5百蚊提款機（4個錢箱為1個提款機）
［第一個錢箱］$500*2000張
［第二個錢箱］$100*2000張 / $500*2000張
［第三個錢箱］$100*2000張
［第四個錢箱］$100*2000張 / ¥100*500張

外幣提款機（4個錢箱為1個提款機）（不包括人民幣，人民幣屬外幣）
［第一個錢箱］EUR 50蚊紙共2萬蚊
［第二個錢箱］USD 50蚊紙共5萬蚊
［第三個錢箱］AUD 50蚊紙共2萬蚊
［第四個錢箱］JPY 10000蚊紙共5百萬蚊

以上組合為多數提款機存放現金的金額，如要提款，可作參考。

！！！更新版！！！

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！